連登仔真係好低質羅，唔該

前2日成班連登仔話搞咩5p網聚wo
我真係未聽過連登仔會去食m記咁cheap羅

500隻雞翼同亞古獸就收賣到班友，真係影衰哂「連登仔」3隻字

出到黎個個都係2隻眼1個口1個鼻羅，原來都係不外如是

由其果個咩「米高堅尼」，條毒撚我懷疑佢連150都唔知有無，又話連登仔個個180高嘅？底佢一世溝唔到女啦

重有呀，條毒撚出心出力出錢搞，當自己大明星呀？又話要跳樓，又話呀爺入院（已死）都唔知博咩？好q嘔心羅唔該

重要個個最後話好溫馨，想搞多幾次？學肥絲大隻話齋，咁咪搞到你地個個開心羅！都唔知為咩

連登仔love you all ，打錯，fuck you all先真

有無巴打認同

無

尼到系5p囉吾巧意思🙄

屌 冇睇到邊個開post,唔小心負皮左。sorry

負皮得啱

其實連登搞5p網聚好正常，都唔知班友嬲咩？

個問題係，「我無得食」

佢地係嬲出黎班連登仔冇靚仔靚女,影衰左連登個名

500隻亞古獸忍唔住笑左

樓主冇打手推post你唔係預會上到熱門呀

證明肥絲大肉講得好啱

米高堅尼都痴痴地

利申 唔得閒去唔到金鐘

用5600幾蚊 可以睇清連登仔 唔值咩?

正皮

留名等睇第二屆連登聚會

m記.jpg